下星期公司搬去海港城 想問有咩餐廳好食

我覺得而家中環多野食好多

無人返果頭?

新港foodcourt

行遠少少有光榮，船皇(泰國船麵)

好遠

行十幾分鐘左右，但係樓主嗰度冇乜選擇

Ashley road

牛肉麵

とかみ食壽司
記得book位

六兩三
仲有德國熱狗

thx all

廁所

帶飯啦 健康又好味

三十幾度來回成半粒鐘